theories/L/Complexity/Reductions/TMGenNP/IntermediateProblems.v
@@ -1,0 +1,42 @@
+From Undecidability.L.Complexity Require Import NP Synthetic Monotonic GenNPHalt.
+
+
+
+
+(** * From L to TMs *)
+
+(** Start: *)
+(** * This start might be bad, as we need to check the bound explicitly, e.g. count the beta-steps during the simulation. *)
+(** * But we can choose the bound large enough such that the term we simulate halts in the bound or always diverges *)
+(** * We might want to simulate some L term that always halts *)
+(** * But that means we need to distinguish true/false in the representation. *)
+
+(** * Eventuell moechten wir nicht mit einem "einfachen" problem starten, sondern erst eienn lambda-trm scheiben, der decider für eine lang genuge zeit simulirt und dann hält oder divergiert, je nachdem ob der Decider wahr oder falsch sagt *)
+(** * Divergenz ist ein schlechter Problem, wenn man von divergens reduziert, da man häufig nur obere schranken für die Laufzeit der Simulatoren hat.
+
+Da der simulierte Term evtl aber mit groesserer Schranke haelt muesste man dann schritte mitzählen. *)
+
+(* Weitere Idee: Prädikat nutzen, um Probleminstanzen weiter einzuschränken? *)
+
+Print GenNPHalt.
+
+Check NPhard_GenNP.
+
+
+(** Have: Implementation of Heap-based machine (Not step-indexed) *)
+
+From Undecidability.LAM  Require TM.HaltingProblem.
+
+
+Print HaltingProblem.Loop_Rel.
+Print HaltingProblem.Loop_T.
+
+(** Not Complete: nice form of Time bound *)
+From Undecidability.LAM  Require TM.LMBounds.
+Print LMBounds.LM.
+
+
+(** Approach: simulate step-indexed L interpreter inside TM *)
+(** Problems: Well-formedness of certificate-input? *)
+
+(** Maybe intermediate problem in terms of Heap-Machine?)
